一直都唔明 高比拜仁咁勁

進攻咁勁 點解佢要打後衛？ 打咗20年都係後衛

關你撚事咩？

包禾傳波咁勁都守龍啦

詹皇打前鋒 so 詹皇>>>>>>>>狗鼻

所以佢咪咁獨食囉

朗尼咁廢都可以打正選

占屎同過fisherman lok打過未啊 未就返去食屎喇